{
  "Signed out successfully!": "已成功登出！",
  "Join Collaboration Session": "加入協作會議",
  "Join an open collaboration session using an invitation code": "使用邀請代碼加入開放式協作會議",
  "Create New Collaboration Session": "建立新的協作會議",
  "Become the host of a new collaboration session in your current workspace": "在您目前的工作區成為新合作會議的主持人",
  "Select Collaboration Option": "選擇協作選項",
  "Invite Others (Copy Code)": "邀請他人 (複製代碼)",
  "Copy the invitation code to the clipboard to share with others": "複製邀請代碼到剪貼簿，與他人分享",
  "Configure Collaboration Session": "設定協同工作階段",
  "Configure the options and permissions of the current session": "設定目前會話的選項和權限",
  "Stop Collaboration Session": "停止協作會議",
  "Stop the collaboration session, stop sharing all content and remove all participants": "停止協作會話、停止共用所有內容並移除所有參與者",
  "Leave Collaboration Session": "休假協作會議",
  "Leave the collaboration session, closing the current workspace": "離開協作工作階段，關閉目前的工作空間",
  "Copy with Server URL": "使用伺服器 URL 複製",
  "Invitation code {0} copied to clipboard!": "邀請函代碼 {0} 已複製到剪貼簿！",
  "Enable Editing": "啟用編輯",
  "Allow all participants to edit files in the workspace": "允許所有參與者編輯工作區中的檔案",
  "Make Read-Only": "設定為唯讀",
  "Prevent all participants from editing the workspace": "防止所有參與者編輯工作區",
  "Select Permissions": "選擇權限",
  "You": "您",
  "Host": "主機",
  "Start a collaboration session": "開始協作會議",
  "Sharing": "分享",
  "Collaborating": "合作",
  "Creating Session": "創建會話",
  "Copy to Clipboard": "複製到剪貼簿",
  "Created session {0}. Invitation code was automatically written to clipboard.": "建立會話 {0}。邀請函代碼已自動寫入剪貼板。",
  "Enter the invitation code": "輸入邀請函代碼",
  "Invalid invitation code! Invitation codes must be either a string of alphanumeric characters or a URL with a fragment.": "無效邀請代碼！邀請代碼必須是字母數字字符串或帶有片段的 URL。",
  "Joining Session": "加入會議",
  "Action was cancelled by the user": "使用者取消了動作",
  "Failed to create session: {0}": "建立會話失敗：{0}",
  "Failed to join session: {0}": "加入會話失敗：{0}",
  "No Open Collaboration Server configured. Please set the server URL in the settings.": "未設定 Open Collaboration Server。請在設定中設定伺服器 URL。",
  "Open Settings": "開啟設定",
  "Do you want to override the server URL setting with {0}?": "您要用 {0} 覆寫伺服器 URL 設定嗎？",
  "Yes": "是",
  "No": "沒有",
  "Never": "從不",
  "Connection error: {0}": "連線錯誤：{0}",
  "User {0} via {1} login wants to join the collaboration session": "使用者 {0} 透過 {1} 登入，想要加入協作會議",
  "Allow": "允許",
  "Deny": "拒絕",
  "Collaboration session closed": "合作會議結束",
  "No authentication method provided by the server.": "伺服器未提供驗證方法。",
  "Select Authentication Method": "選擇驗證方法",
  "optional": "選購",
  "The {0} field is required. Login aborted.": "{0} 欄位為必填欄位。登入中止。",
  "Login successful.": "登入成功。",
  "Login failed.": "登入失敗。",
  "Internal authentication server error": "內部認證伺服器錯誤",
  "Authentication timed out": "驗證超時",
  "Awaiting server response": "等待伺服器回應",
  "Incompatible protocol versions: client {0}, server {1}": "不相容的通訊協定版本：用戶端 {0}、伺服器 {1}",
  "Invalid protocol version returned by server: {0}": "伺服器傳回的通訊協定版本無效：{0}",
  "Join request has been rejected": "加入請求已被拒絕",
  "Join request not found": "未找到加入請求",
  "Join request timed out": "加入請求超時",
  "Performing login": "執行登入",
  "Session not found": "未找到會話",
  "Waiting for host to accept join request": "等待主機接受加入請求",
  "Unverified": "未經確認",
  "Login with a user name and an optional email address": "使用使用者名稱和選用的電子郵件地址登入",
  "GitHub": "GitHub",
  "Google": "Google",
  "Built-in": "內建",
  "Third-party": "第三方",
  "Email": "電子郵件",
  "Your email that will be shown to the host when joining the session": "您的電子郵件將於加入會議時顯示給主持人",
  "Username": "使用者名稱",
  "Your user name that will be shown to all session participants": "您的使用者名稱將顯示給會議的所有參與者"
}